MASH [光り輝く明日へ] 有冇同好？

應該係唔知邊套動漫嘅歌
但係聽到喊
二十出頭
個人好迷失